hi 淡友 (901)

牛 G E L 牛 牛 哈

牛牛哈

棍棍上

咁起碼領到新年

牛哈哈

新年後

28228熊有神秘力量

你估我天才咩
到時可能33000

追

又買大細

話說，1114 我有得賺已經覺得自己好叻
比梁生點名要沽我仲可以生還到

俾我祝福完OK?

你係UR

牛gel

到底沽唔沽隻DT qq牛呢 qq加油 上兩格。。。比我走

成個下午50點上落

大師 朴
1830 你地係咪都走佐？

我自己都留，想睇埋你地

放左聯想
入中國撚氣

年尾加臨期結係咁

美期

佢係神接近既男人

牛過

想買67232

認真咩

一手好唔好

？

噤刺激

未夠鐘啵…做乜野

美股超極高位
小心今晚回調

提早發生

淆淆地添

0.011

收上28000了
下個月29000見

多謝

thanks
搵野睇下先

差20點

入左67232

Same

係都唔殺埋

嘩尾市係咁上
引牛??

唔知今次死唔死呢

【成交提醒】成功買入50000股恒指海通零二熊J.P()，成交價格：0.011，此筆訂單委託已全部成交，2019-12-27 15:49:13。

等你帶隊

洗咩掛0.11呀 0.10好多貨

well come

代表啲人開始驚

咪係

≤28210
睇下鳩估中唔中

期指棍落
引牛完成

睇黎大家都重貨67232

明天就可以去黃泉見神

聽日星期六

屌你老母
唔得閒無時間比我入熊
得3:30前入左20手熊
仲諗係3:59買熊

仲有3點

你又重熊

E~原來今日星期五

極熊？

係
過夜

錯咗添

所以問你係咪過夜

過左

星期一

打機打到唔知星期幾

收巿就插到呢

屌你啦
咁串

預佢妹到4點先升

日日都要J一次

大c 幾時開始收𡃁

28225

奈奈幾時有J圖睇

今晚美女又破頂

Ok暫時做一注1月權
SP276 @224
LC296 @83

牛市買進取股好易升
但我見識過 $12 「正股」可以跌到變 $2
所以怕怕了

乃木坂同好最鐘意秋元同生田

你要賺錢又咪係人輸個到賺

一月千跌 大家快走（煩膠

下個月去TW

大師你係點揾牌塊？

千跌到你張sp276點算

食埋台妹先返？

唉你就好, 有冇得握手
下個月去東京, 睇下有乜野周邊野買下先

男人都係靠唔住

700最後係沽棍 如果唔係隻極熊就食咗屎

錯 啲ta 咪又係用緊人地嘅野
你羊到錢就係成功

從來都無

曲綫話我冇常識

隻垃圾無事兒係咪高位轉左買牛 ？

各位牛仔睇路

咁你自己又話新手

港女幾時先追返美女啊
人地一陣就287喇

3323 我 $7.2 定 $7.4 睇到

我都無

我隻野要去黃泉

覺得佢去硬
不過100蚊啫 都唔夠你玩女人

發財唔係應該立品咩

所以未發

我唔玩女人架!!!!!你講咩野呀!!!!

數唔係咁計
當你執到1000蚊，牛熊同call g揀一樣你會唔會揀call g

你問無事兒

貼人地址又剩

輸左就潛

打錯字加漏咗字
以前助養女孩子

屌 真 賭仔格俾你睇穿

品係對有品人先用

你岩 所以我日日撚到佢喊

美女今晚唔知仲有無得升
再升290都黎

有冇人信咗冇事兒

三房變兩房

30000

我會買500蚊牛熊 再用500蚊call g

有
屌 原來287已到 仆街 快到

你贏

300

話時話個市搞乜咁牛
仲係炒緊貿易戰緩和?

500g 係咪即係廣東話唔正既大媽？

400有姐姐玩

老老實實有無咁樂觀，真係唔驚重演今年5月

咁平既咩

IG岩岩一棍升左60
再一棍插番60
好CHOK

當你地老到仆街個陣
就覺得大媽都好後生

落係引牛

成日公司勁少人返
老細都叫早啲走

炒緊1月頭簽協議, 即係呢段期間正常唔會有任何壞消息出到黎

得港女自己升跌

外圍無撚郁過

收到風今晚美國公布發現外星人環球千跌式崩盤

0分
吹太大

外星人有分好同壞 好嘅科技股會帶動股市億升

28228

不死鳩熊

鳩sir 20手極熊
無得唔服

外星科技hack晒全球股市全部指數變0

要ifc啦

仆街
我唔玩喇 俾返啲錢我

聽日打靶，牛gel

我唔敢

1629大法又羊

升到懷疑人生

打到比一億你補補身

All in 左牛
生生性性

發達了，牛gel

打唔到就俾1皮我地啦
1皮換1億 你有賺啦

射比你

100點都ok

大家一月睇升定跌?

升到33000

不過多謝大師指點
對了，我入佐6823

但你最後有羊 至威係你

依度有無人持有1668

跌
266見

但個陣個心態唔係有信心救到，係唔認輸既賭仔

RSI超買到咁 點買呀

6823依家入.....

萬一錯佐會認，唔會怨天怨地

RSI 可以超買再再超買， 佢喺一個單邊市面前係冇意義。

除非RSI數值去到比較極端嘅情況例如RSI(5)去到85左近或以上就可以選擇唔買。
當然喇，買定唔買好視乎閣下技術指標嘅組合同埋策略。
但係比個建議你，RSI 背馳策略係一個幾準嘅交易策略。如果真係要用RSI超買超賣嚟做反手，可以等背馳出現咗再做鋪排。

利申我係SWING TRADE順勢策略

順勢交易係咪即係高買低沽

隔離呂布又招人

又有人分享

收藏謝巴打

背馳睇左好耐都唔識點睇

點會呀,行相反方向都唔識睇？

10號後升硬啦

夜期都升到咁 屌你完全無阻力

仲有冇淡友

又學到野 感激

幾時有得睇而家個牛熊比同柱位

+36 only

咁有勇氣星期五極熊過

長週末利淡

更何況rsi 出第一個背馳，通常都仲會出第二個

利申 由睇技術指標轉去睇量價

好耐無見

我計過你一個月應該賺超過300K

以前都會過
依加唔太敢週末過
怕咗trumptrump
過咗嘅贏多啲

點解成日見到你都咁愁

量價係咩
求教

成交量 k線

感激

btw我都係半桶水
莫大師先係依方面專家

屌 你肯重振雄風未

嘩 舊人
你好 我係賭仔

我係P牌新仔

求算式
窮J的我表示日日番工做對沖

應該叫有錢人的謙虛

巴打成日都計住大家賺幾多

依個係咪當第五浪fail左處理？

扮乜 本身你已經日日都賺一萬
然後上星五錯手無放牛 我估果度大約又多左五萬

癡線。。。不要FF太多
邊有日日賺，唔好話日日賺隔日賺都唔駛番工對沖啦

熊巴時間太多，幫大家mark數打發

btw 早幾交易日先講入qq牛。。。
而家已經升咗好多，就黎無位入啦

又賺

是咪咁

嗰陣得痙巴覆機，但痙巴都無入貨

剩係QQ牛估計佢都賺左100k

我睇仲會跌

但個走勢又好鬼靚
正好1浪頂4浪底無抵觸，我就咁睇覺得應該好大機會行到第5浪

一月唔回直沖3萬機會率有幾高

100%

個個等跌唔敢入睇嚟到似

無啦 依家推高個價期結 下個月一定低走
千跌 incoming

那有錢入

唔係，順勢策略係跟個大市去行，好似今日咁，成日個市都係牛，你係要買牛而唔係入熊做淡駁佢回調。呢個叫做順勢/趨勢策略，但係呢個策略係有弱點嘅就係好似玩日線圖做過夜交易但係遇到個市不停上上落落好似11月咁嘅樣，係會比人左一巴右一巴咁樣打，每當你買跌希望個勢會跌落去點知佢開始反彈。所以要做順勢策略一定要評估市場力度，例如MACD係喺牛區定係熊區，CCI指標有冇突破。。。 詳情指標之間嘅配搭要自行測試。同埋止蝕位係要比較遠，例如可以用SAR轉向做為止蝕位等
所以係有好多種設計方法要自己去研究同埋做BACKTEST。 BACKTEST能夠比你估計到MDD，BUDGET，勝率，P&L，交易次數去決定個策略是否適合閣下使用或者未來改良嘅方向。

點解咁想千跌？個市一定要回？有冇諗過會行年初翻版

仲等跌有排升

係高汁分享呀

痙巴宣稱有幾皮 都玩到10手
照計入咗而家放都有10k profit

原因： 我今日做左SP276 + LC296

考慮到傻散如我必輸，千跌仍唯一可能

一直等位熊博回調
不如入少少牛 等回調再入牛。。。

差不多

ok 星期一 all in

285-286兩條巨熊柱想點

證明熊仍主流民意

擺到明企係到等緊你打

即係個升完仲未完

證明好多賭徒賭回吐

屌 打足一日機又輸足一日

真啊
無乜時間處理咁多野

繼100手牛之後既新刺激，10手qq牛

嘩
屌 今日又咁多野學
多謝你分享

屌
早知跟入多次 咁就唔使dt 執咁少仲豬錢

依家仲有機會 星期一跟大師all in

屌
我一世都記住100牛
屌屌屌

升上3幻

白金2了

咩100牛？

唉香港咁
好忙
我都係見鳩跌完再鳩升
屎忽痕睇下post

Btw放心我未死得
舊Tg都delete 左
巴打勿念

Hint : 連登大船牛

屌屌屌 金II

全牛3。3萬點gogogo

麵神又出場

263(？)牛 0.029 嗰陣我買過100手但食咗屎唔知做乜柒賣咗

加油啊
長命先可以睇到支共仆街死

屌 哩啲先係做到野

262果陣買270 call,到270就放左，仲以為自己好叻叻

屌屌屌
好撚嬲

屌 老母麵

等下次 放咗唔好諗 蝕咗先要諗

道期夜期都明顯有阻力

我嘅回血劍

wa 285, 286熊係咩事#sosad#條bar長到

唔係 佢係五月至七月左右依度既常客

286加咗成千

尋晚你都係咁講

主流民意

個阻力係因為未開市，宜家冬令10半先開

靜靜地

有無人可以解釋下今日升三百幾
285 286熊點解會暴增

今晚真阻力
IG 就轉燈倒跌

286 有3隻熊加埋已經5億份
3隻熊已經成千張期指

我無時間入熊
比盡呢波28500
完全唔撚驚
我唔會講點解咁諗

原來今日個波幅指數升左咁多

痴左線 淡倉

美股終於升完了
今晚點要回番100

呢個網即係話依家大市睇向邊面？

好似係流向牛熊/窩輪既資金？
即係老散資金流向？？

年結班banker唔係應該會推上去砌靚條數咩 點解咁重熊

玩得牛熊應該老散多？
1千張期指既熊證當0.07都係3500萬
似老散資金

係 你睇牛熊街貨都得嘅
不過呢個網幫你一次過計埋輪仔牛熊 唔洗自己計

無事兒買call

自己諗咩事喇

其實1-6月都有睇
之前做CD-ROM
開始左運動就冇睇po

Qqq巴條黐線佬發左達未

好掛住佢 大戶

今年睇住牛熊圖玩贏率多但咁大差距同年尾期結又係睇唔透

月尾大戶noi仲加左4千幾張

勁能好聽

係call?

道指要跌都好難一跌就買番哂上去

唉屌你老母一買就跌一沽就升人都癲

玩道指？

道指唔知要上到幾時

上到金I LOR

Gel gel gel

可以係put
下星期一應該有野睇

佢最後一句係要針了

傻侵而排咁乖唔口爆

美國佬都係睇利益，為中國舊錢收口

屌你印既姐 想勞役支民咋

大家準備好30000點未

慢牛 真係好撚正 坐定定啦 唔好亂走新一年人人大賺

依隻我覺得似會跌落17蚊先再升

起身睇波一望
搞乜ig 道指崩盤咁

就係今日升完

道期273沽到而家未驚過

今日道指單日轉向
淡友有曙光感覺

下年一定回調1000-1500

終於識跌

久違嘅陰觸

你講得仲誇張過我道指仲升住收市點崩法

誇張下
但期結睇黎想落番280左右結

其實月中我估佢結276左右，點知尋日一野就隊左上去

真係估唔到
我本身睇276-278結，1月再升至少到285
但尋日咁上282
完全打亂哂
假設結280-282
1月係咪真係會再升突然有疑問
唔通升到290咩

學左好多tools之後覺得RSI同MACD係最準
超買再超買過後殺落黎果下必定好急 近乎唔會有位比人走
值唔值再搏上自己考慮

in macd we trust

話說權太咁耐都未出現嘅

發達收山 定俾狗咬

去旅行睇樓

佢飛咗之後就無出現過
定其實係真大戶去玩半年先返

MACD仲未識，d param 都唔知點set

唔洗set 12 26 is enough.

MACD之父
鉛爸

有macd出現就有鉛巴

macd attack

比真。權太發現咗

佢係話今個月頂係282

同埋跟佢玩法應該唔會估頂的

一定去
玩得太開心唔小心自爆左

過個肥年

下個月就直上3萬

勁

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

鉛氣巴重未發達咩

我試下自己改裝先

發咗啦，仲多咗件小魔鬼

我依然記得岩岩4月 5月（好似）
30200 樓上好多條 bars, 但都照殺下

要爆了

下年係收成期

月頭258同255堆牛都仲生存緊就知 睇牛熊柱玩實死

跟你搵食

果陣有鬼熊柱咩
但照向上一千點咁殺

關照下小弟
念在大家都住大西北

不過改裝左就好難用黎玩即市

13大法已足夠

琴日夜期都Okay, 但唔開心係有兩次打中止蝕就開反方向。

（始終輸緊，心理狀態差）

有時唔擺止蝕 / 擺極遠係可以避免

day trade 期指架咋

十連勝就公開大法一要缺

mon post la
我會突然報倉

有角就會有機會

好難估頂的

大西北之友

岩岩有條傻子同我講 happy xmas 我大大聲篤住佢個頭笑尻佢！！！

屌又出嚟搞事

次次食過都勁多人

不過我咳左好耐 唔應該食壽司

病就唔好食生冷野啦
黃前我去過一次

好鐘意食壽司
控制唔到

個重點係佢從來無叫過你買熊囉

屌你
但無野生乳牛

我自己就少食

Oh 是咩
我都話下個月千跌架喇

我諗到左化境

前幾日見走去試過, 真係唔駛再去乜野家

然後很想出聲又要忍手

好快忍唔住
淡友區咁多歡樂

佢心諗 點解教左你地咁多都鳩下鳩下

解謎遊戲

加油囉

結果你做左gg俠

回調下姐，睇macd週線好似重有得升

好耐之前有講過唔好買極牛熊，保重

諗翻 11月尾，有幾多人一出量就輸佐成個月人工

岩岩買左4k 十幾種飛機杯
一日屌緊4條女咁

示範下點用先啦巴打

無左呢種感覺好耐

佢啲牛肉係燒出來，然後飯係撈鰻魚汁
下午茶只售36蚊
缺點係製作需時、舖太細唔好坐

屌…你買咁多做乜
有咩特別 我未玩過

鉛巴要中途轉………

時間垃圾嘅我就最多

睇下巴打個盃係咪咁把炮

岩岩禁入去18miss 有八折 唔小心禁左4000蚊

玩緊d電動 自動抽插個d
我二分鐘就出左

自動抽插 恆溫 抽真空（一有抽真空個d就似屌真系）

呢個買左未到 有舌頭玩

想買個公仔番去屌

痴線

最近壓抑自己唔出去屌西
發現d玩具仲爽

屌…咁就4k
電動
係咪搞拌機

嘩屌
乜原來咁多野揀㗎
又學到野

之前睇過post 好似平嘅都皮幾定幾皮一個

戒call g原來係為左玩公仔

呢個post乜都有得學

逢星期六日交貨

天文地理 3c影音
係股票我教你唔到

一至五就其他人幫你交？

星期一熊軍大勝

港女好多都係咁
但一過30就好大需求個時正正係男人需求無咁大

我d朋友有女朋友都要打飛機好撚慘

Agger
第一步27000

有咩News

港唔洗介紹幾隻杯你

識玩一定食姐姐

會唔會好難清洗

呢個有抽真空 同易洗易保養

y so pro
一睇個design 就覺得專業

想姐 不過我既性格 諗完就做左之後

買女人既性玩具我都買左唔小

性玩具都買左10K+ 有D研究

唔好ff 太多

過多幾年等佢跪你

介紹姐姐俾佢

啫係睇緊公仔定買咗

屌 真係專業玩具玩家

過多幾年佢都無力啦

女人愈大愈淫

但男人越大越無力

扑到你驚

今日又突破到套即市form 少少

不過都係解決唔到2個重要問題

bookmarked

Yes

咪搵啲新意搞下囉

請問阿嫂係咪咁

屌 點解你地咁撚叻

sure not la
my stick is powerful

唔powerful 點3年抱兩

我睇返d cap圖，你其實明好多嘢，又其係莫大d教學

小心太勁，又多隻小魔鬼

打到你塊面腫都得

好似用唔到落即市

莫巴仲未得閒研究

How to stride stock 睇到pivot point 個chapter

明鬼咩
仲用緊old form

係真咩
點解我唔知我識咗啲乜

屌
我啱啱都想咁cap

唔叫我買既

我們洗唔洗開番個賭POST

性玩具ESAY GAME 睇住煮飯玩振EGG

Ok me john

嘩 到時又有野學

咪咁啦 出面好多細路 哩到講咪算

跟跟跟

呢到賭得好出色D人

同意

到今時今日 居然仲有人未用和你pay app -.-

今次仆街麵做到野

老老實實必贏既話每日食10點我都夠

你幾時先振作啊屌

屌 我錯 係蛋唔係耳機
我木耳嚟

哇 屌咁識玩

轉頭俾LINK你

多謝
想試好耐

want join too

熊過左
星期一唔知有無得食

D藥無撚用 就算
食壞身體

應該有

唔知熊之神100$會唔會關照我

你又玩過
我都係咁以見過下 無乜性趣
原來係垃圾野

咁近 真係睇佢保唔保你

一個高開低走就收皮

金I 80分卡左好耐SAD

屌我又輸翻落白金3

跟你買個D都賺

生存到最後既高手之中既高手

我老婆套野上左

渡邊直美你老婆？

你發緊夢？

期結285可以嗎

堀未央奈
第一推

IG -56

56笑死

媽我得左

火人同維家都好玩

th thx remind

打到上白金開始做野再唔做年底會GG

白金先黎料 上到白金2 3 d人明顯高一個lv

今日是29號應該年底啦

早晨噤多位

放假都咁早起

會否重現上年一月大爆升

我要返工架

期結280-282
無乜水位再上

月頭唔跌 月中都會跌 我覺得

有耐無見你

以為你俾火星數字巴帶走左

佢仲要留喺度笑你

又到咗好多股神出現同好多新手問買乜買乜嘅時候

星期四比傳說祝福完
第二日冇輸死 贏咗24格
但係病死咗 訓咗我一日一夜
佢應該好開心

留喺度學吓嘢
同睇大師幾時比人撩到中途轉gay

好勁

有無秘技share

唔好學我喇 我冇技術
只係靠望一陣 覺得係時候就係時候
每日都係食咗就走 學數字巴話齋
我呢啲同賭冇分別

同傳說天生一對

唔好侮辱佢啦

我又睇你最後會唔會同其中一位巴食飯

一對一就絕對唔可能
但你哋他朝一班約岀嚟食 我覺得可以

始終一天會
我覺得未係時候

大師或者都有睇錯嘅時候呢

你而家係咪曲線約我地食飯

點樣聯想到咁

一對一

有無巴打有用IB

Win粒糖輸間廠

請返回到升期一熊軍定牛軍勝嘅話題

咪係囉SL半日 冇咗半日對沖

SL扣錢咁慘

SL無人工？

我27號全日sl 又多個5日假

期結280左右
本身估期結276
估唔到期結前又推多400點
唔知1月仲有無水位上

ib. us stock

都話你輸錢先同我講
而架影響左我全日做野既心情

啲老闆放晒假 打算返去hea嘛
浪費晒

總覺得會kill埋286熊

佢有個market data 想買
好似有2年1min 圖

明明係你仲想打機 唔想做嘢
又入我數

當初就係跟你牛 全倉遠中近牛都有
唔知做咩走去放晒上唔返車了

咁都有得賴

嘩屌 仲識玩分散倉牛
扮咩新手

一定富婆黎
年中搵唔少

屌你老母死警甴

有機會就280再上小注啦
牛gel

咁嗰時個勢係咁吖嘛 逐隻加
我亂來的

富鬼
靠僥倖 搵幾多都會嘔返岀嚟
好了 不要再鞭屍

不了 呢啲情況
我呢排寧願daytrade

我有隻283熊

282

牛牛 free

原來真係有狗係到

星期一275見

上星期已經有消息啦

邊個

牛牛有咁遠咩？

全面封鎖佢

唔知喎

唔知 淨係知有個無腦警甴係到啫

where is p dog

睇下啦

唔知邊個wo

不過狗智商咁低
輸死佢

可能係mon post狗
留低負皮 用唔出聲反駁
無撚用到 唔怪得有咁多人妻食啦

以前差人出名爛賭
借錢賭大有人在
而家仲係唔係咁？

仲要無撚用添

係
你睇下啲休班警就知

不過法庭成日放生
法治

香港法治有險可守

食晏先黎落雨

大西北落左成朝了

唉見到你地咁講我果行
有種唔知點既感覺
好sad

代表香港步入寒冬 千跌正式開始

跳樓巴你快d振作啦
定係你靜靜地.jpg

靜靜地輸就有

屌又一個有料人士

原來合金閘咁猛料

真
屌 淡友post 真係乜柒猛人都有

佢啲風可能係真

不過認真問
你地行內真係有人覺得仲有法治？

見你個回覆先明

合金閘巴有料

制度敗壞係由國際定
自己政府仲自我感覺良好

呢啲地方實唔掂

1199 應該到收集時間

一通

又平又抵玩

食完塊牛扒心情好番d

蒙古2隻

well done steak

屌

點解哩啲我明 但解唔到謎

啫係咩

國籍

SP你覺得回完果個位咪得囉

Wp過關

就好似Black magic咁
用一般logic 係無用，明既人先明

老實講裁判官就真係好多唔合理既裁決
唔敢一概而論係政治因素決定
但有啲裁決明顯唔岩
但個人仲係相信High Court 或以上既法官既

不過法治本身唔止法官
執法/檢控/律師/法官都係法治重要組成部分
係Popo完全無視任何法律
完全根據政治取向而選擇性執法
甚至肆意自行解釋法律既情況下
再加上DOJ檢控決定又係取決於政治
就算法官仍然獨立專業
依然阻止唔到法治全面崩潰
黑警基本上日日都無限犯緊法
但執法唔拉檢控唔告
案件根本唔會上到法庭

跟左

以

馬道立退休之後

所以法治先咁珍貴
法治 三權分立 互相制衡都玩完了

傳聞Peter Cheung 接任
咁佢背景都係非常優秀既法官
講真做得CFI或以上既法官全部都好勁
我執業夠五年都想考下Judiciary
但最多試下裁判官/聆案官
法官諗都唔敢諗

第二
屌
差少少
後上唔夠力
起閘彈得快
拎位唔好
覺得騎師唔敢怕無位出

考過DOJ 但入唔到
可能係好事
入到去瘋狂政治檢控
人都癲

第時輸到破產收我平啲

我都想DOJ
起薪70K

如果下星期初回到275
都死唔少好友

有m記食

但實際上你仲有期限前平倉依個選擇

年度回顧 大家今年賺幾多？

痴線
黎水騎都唔騎兩下就放棄
慘

m記無左

聽聞平均都8點收工
唔算hea

屌 但咁多水收

平又點計

✿ 20②0 恒指預測

正

我詳細畫左幅走勢圖
上面長果條由上年3幻3申落來既大型下降軌，顯示見頂
中間既係麵神升軌，顯示見頂
下面紅色果條係預測會跌落22000

無喇 牛軍已rip

會贏/輸引申波幅

鉛爸

你有咩方法避免滑價

用限價入咪得囉

放工又有正能量補充

咁走呢

不問價離場？

斜上落第三下唔係會彈既咩

做乜多左咁多人睇淡

用限價走咪得 (建設性零

唔駛驚 其實下面有條歷史升軌係度

今次就220大戰300
正 好過

係呀 唔洗驚架
唔好聽埋啲人妖言惑眾
季k 年k 嘅大趨勢都升到ba ba 聲

220

22000個個唔通就係我

你同鳩sir
兩個偶像

好睇先啱

嘿

總結來講 依家痕止PE大約11.3 算幾低
長遠來講都係抵入貨 不過仍然有機會大回調一次
槓杆唔好太高慢慢收貨好喇

同埋多左好多人挑機

屌你
睇下你幾撚勁

新仔入場無耐就有大戰睇 不得了

通道頂28500？

係咪因爲牛3效應多咗股神出現

我連pe係咩都未懂

升期一打算入10手聯想

歷史來講PE跌到10吸貨 上到17出貨可以賺到盡

個網好正喎

我都會睇pe

by 無事兒

仲有邊個想挑戰我？

me too

剩係識睇av

屌你

有咩介紹 hi av友

好似唔錯
利申: 只係睇咗preview

咪係 貼步兵無公仔link

收到風聽日個市會好大件事

sorry, 上次改左一次又唔記得左
下次再改善

駛唔駛加倉

公仔replace左格仔好睇d
有格仔嘛嘛地, 係得上次珍藏步兵

格仔都好過公仔

大家聽日想升幾多

好啦好啦

呢度好似好多人熊過 你問想升幾多

吓。。。做我對家通常輸得好慘喎

Lm

期結285??

In av we 七’s

佢係追擊左佢年幾既人黎總之乜野post都會見佢追擊果個乜鳩無事兒

唔係喎 依度大船真係牛軍
反而街貨熊多

老老實實到底想點
佢地啲恩怨有人想知咩

Sor膠咗，噤邊個先係

真係無

都唔知條友想點

可能比無事兒害到雞毛鴨血….慘!

愁巴你有冇買嘢過夜

無事兒深潛左啦，好似有人見佢係其他台出現過之前吹支爆吹到好似真係爆左咁

圖

SP276 + LC296
算係牛軍

係佢面前打返個J
展現男性雄風

一於貼多啲

你一開到嘅時候就應該即刻拍枱 然後話
依加啲風氣真係好差
好彩我唔係啲咁嘅人
小姐 你話係唔係

如果係你會點答

比你係個女仔隔離果個咁同你講你會比咩反應

好
為左巴打著想今次貼張健康性感, 正常相唔link啦

我會扮咩都睇唔到

嗯？咩話？唔明

我扮拎麵嚟嗰個啊姐

其實有次我睇post 一碌就碌到張圖
當時我fd喺隔離 我唔知點解䆁
於是第一反應就係問 正唔正

2019都仲有唔夠3日就完了 都守不住

噤應該仲老監

拎電話

然後send返比佢睇

我想架，食個麵碌下連登姐

一定唔係碌過咁簡單
九成九停留咗好耐 然後流晒口水咁款
忘形之際 先發現對面條女望到

佢主動離去，就別挽留

正

你搞乜

靚唔靚先

你有無過去同佢解釋下

仲敢直視

屌
好撚假 笑死

盡在不言中

咁老實

快手走人咪算

唉，買支可樂定下驚先

原來船巴係呢個類型

雖然我唔係男人唔明有咩咁吸引
但每次見到都好有一手打落去嘅衝動

咩類型

唔識形容

可能係老實型

好想係現場睇

你PK了 比基佬看上
留名話你可愛型

你講極都唔明既

都話我唔係gay

係唔係要用火星文

Sorry但你比我印象真係gay吖嘛
所以先會話你gay 原來你唔係gay
其他巴有時又話你gay 咁我先誤會你gay
我應承你 唔再當你gay

我唔係點評
只係當時只能夠爆呢句

莫大

邊個巴打話我係gay

快啲篤佢出黎

可一不可再

我隱約記得你都係咩有棍小妹

無錯

大膽估計你應該係某隻股票輸到傻左
搞到出現幻覺

咩鬼嘢我真係記得係咁

一定係咁
我估應該係某隻6字頭既股票

我贏到錢資助你睇醫生

我係巴 我個名係女

利申追星狗

唔係 係因為你有次扮女
我嗰時都唔知你巴定絲
然後佢地反應係 乜你唔係巴嚟咩

條屍就嚟鞭到得返啲粉塵

生命之粉塵

唔洗玩芒亨都入到手鞭到幾時 嗚

嘩你又識

我笑左出聲

我幾時有扮過女點解我唔知

死啦 鞭到出幻覺

都話佢輸到傻左
出現幻覺

佢應該記錯，個個應該係北角雞蛋巴

明天IFC見

我冇玩 但識 睇打機片多
我好耐以前都好鐘意打機
依加只玩手遊

下周精選

1114

你清曬d job 啦

記憶交錯

我都話唔再話你gay了 唔好傷心啦

嘻嘻嘻 好似又係

我傷心係因為你輸到有幻覺

係我人生第一個

希望唔會做第一個輸到針啦

安安

屌 仲有一半
掛住打機今日睇左2套電影

記性差吖嘛 sorry
唔會針啦
You cry, I cry
You laugh, I laugh
You Jump, I laugh again

負分+9999999999999

我喺你心目中可以負成點
我一直諗緊我由邊句踩親你條尾🤣

堅睇好

不過我bb班

有無諗過係個名

噤爽，又打機又睇戲

啊？唔get

睇戲唔洗錢

成日r到乜乜公園乜乜展free
我份人真係好乞衣好慳家

都要識d噤上下位置既人又有交情先R到架

話說之前講完1578 d成交棍 呢幾日即刻想做個圓底

呢個玩得過入番1皮野跟機

咪話我唔教你 試下呢個陣 Sana Lucian Yorick核
之後求其 要有3光 有3暗更好
Sana標配復活甲加黑書 Lucian巨人殺手之後求其
約瑞科9塞坦裝就得
勁到pk

你有哂你隻野三星

我覺得1星得意d

我課左1k都接近抽哂
場場換

同意
我都想有野r到

二月之後有排熊個市

睇自己
我用來投資 / 抽水既股等既時間唔同

我試過比d女模特話我乞衣

個日食拉麵 燒肉 睇戲free 之後我就唔敢再帶女去食唔洗錢既地方

有自己一套就係成功既第一步

女模特

嘩 女摸到

無人關心下我既感受

佢地唔明白，都要有返噤上下地位能力人脈先有資格R嘢架

個句乞衣真係玻璃心左

佢都係講下笑啫
證明條女唔識野

咪就係，條女真係唔識架喎

無業遊民 三失廢青

成日咁夜訓

我溫書我落後好多架啦

我都亂估

呢幾日都無咩溫書

外圍升返晒

期結嘅力量
今日有好撚多野做唔落場